關愛座都唔夠，就快要出埋關愛氧氣

除鞋透透氣先 ，新鮮空氣就我吸既，臭腳空氣留返俾你班廢青喇。